[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2415)

祝贏

好多盤王

比c特角大有冇得諗

Too slow

絕對有

slow你老母

想繼續柯煙推

兩隊都刷角 狗會開個足水角大比你買

漢堡啲賠率好似股票咁
全日又升又跌又升又跌

咁落法唔係講笑

半大日

上次法國有場又係開 8.5 就無伏既 岩岩好9角

諗起琴晚半9全10

1.72 半大實無

比斯角大串狼串艾拉

嬲到補左10.5細 好在10隻完

買半客先 洛達

唔好唔記得狼隊係西隊 唔識破密集 點打肥賓

半大

靠死球

原來防衛者盤王
8成不敗

試試個半大 係咪咁有料先

我

Lm

cls

1000半膽

有無阿積士link

半大jump

留名

半大已死

lm

好撚on9

禁多左個0堅慘

可能收到電話呢

入波未呀屌

漢堡回到，又想撚手足？

Me

支持

On9

有冇ajax link

阿積士入未

爆冷未
入佢老母啦

好想喊

應該得烏德 live

睇黎托咩 等響機啦呢啲閪波

買1.72半大嗰d手足係咩心態

lm 祝羊

拜仁1.88半大都開唔撚到

有冇手足有 AJX LINK

Lm
利申：買左半大

落到咁 響都唔響下 慘

沖涼唉

jump

goalll

1:0

goal 1:0

半大上

10

Wtf... 唔係咁都開到半大呀...

半大24

馬會開善堂？

好撚搞笑 連登大船 半大

AJX 正氣

半大30分鐘開出啦

轟多球啦

又話沖涼

漢堡大回

2-0

2:0

2：0

goal 2:0

青年隊仲正氣 荷甲成撚日開唔出低水半大

搞撚掂 訓教

準備

10分鐘 屌你

半大cashed~

洛達真係第6？

差防衛者

半大手足10分鐘收錢

半大 收米 屌 咁正氣

邊個話1.72半大開唔出

半大只需一分鐘

送錢

半大cashed

你話唔係假都唔信 飛到波到
cashed

屌冇單頭覺得輸左

邊位手足買有跟我買正評先啦

贏多d

半場波強主其他了

半大輕鬆cashed

曼城 賓菲加 再嚟個AJX??

兩邊gel晒

信念唔夠冇玩開大細冇單頭 想斬死自己

AJAX係咪諗住又黎10-0?

十幾分鐘2-0

我太遲買得1.72

SAME ROAD

1.77真係開唔出

1.72一定有料到

365半大落到1.83

1.95 都話買下 1.72 點買落手

訓得

漢堡屌唔屌得過

睇個勢啫係落飛就要買，特雷斯登+歐塞爾要了

西左幾場 今場咁正氣

10場 9場半大 點都要買小小

1.72唔係錢？

希望開到7+

1.95 1.88 10k cashed

Go ahead入波未

肥賓係咪傻咖
咁貴買個中場番黎唔做正選

仆街一早買撚左漢堡

開到實係錢 1-0半場 屌極都無第二粒個時又點

過唔到自己個關 咁樣俾人打落去

半大送錢

買一千都收七百二滿足喇

屌 唔知單頭邊場好
漢堡今季 主場得1場開到-1
唔值搏
法乙主回到西咁
西甲有名你叫閪甲
英超狼對下遊又成日玩野

信念唔夠買左3.5 已針

做咩

回飛

漢堡回撚到

烏雞青年隊點解仲未失波

咩apps

下？初盤唔係咁上下咩

前進之鷹按屌緊

派俾我啦

cls，沖完涼出黎頭關秒過。。

回到驚，希望唔好閪

allin狼隊有冇gchi

?你幾水買

烏半大未

呢兩隊就算啦，我都skip左

買撚左荷乙半大2串1

不了

狼隊無路捉 玩即場好過真心

派我 200

榜尾快d失2球先

似3:0

半大易到

漢堡

另外果兩隊全大都唔知得唔得
skip左好過係度震

無人買葡超？

貪心串

小注4x1
漢堡 卡數 防者 艾度

其實荷乙大細好易玩

漢堡角大 比斯特 卡數 防衛者 中曬就好了

角細先岩

琴晚咁多外盤 到上盤啦掛

3:0

原來無事

準備針

卡數 防者同路

另一場半大未

齊心d啦荷乙

熄咗通知 4點先再睇手機

前進之鷹點呀

漢堡skip了

同哂路，齊羊

齊心半大未荷乙！

前進之鷹！！！

仲有15mins

0;1

荷乙要齊心d！

葡超呢

漢堡和波

伊高有12m先識入

漢堡包x狼狗 正氣上盤

0：2？？？

0:2!!!

兩場半大只需一分鐘

0:2

2場半大開出

半大！

0:2!

半大2x1 cashed

1分鐘半大

咁正氣 荷乙竟然一齊半大

半大2x1

齊心

我個名

荷乙半大2x1 cashed

特雷試下fg

同路

早知訓身半大

唔玩 名都未聽過

荷乙半大收左2萬

荷乙cls兩場都一分鐘半大

有早知

on9 買左全大仲驚緊

正氣荷乙 最真實既聯賽

荷乙好耐無齊心半大

希望ajax 洛達 3:3

仲有條小注穿埋狼半大

漢堡狗入未

連登大船唔洗沉終於

每人200都好

特雷斯登 入佢老母

艾拉無日本仔 唔撚要了

好想買洛達反杯

齊羊

3：0

3:0阿積c

比斯特有無同路

feel到今日正氣波，要羊錢了

喂屌你咩漢堡包，刷乜鳩
場場都冇c今場先b害我？

2-1
手足可以瞓了

全大開埋

3-1

仆街 9分鐘2角 可以訓定先

2-1位手足

9.5S針

夠膽就冰到完場

Ajax 青隊係咪唔踢龍

訓醒睇奇蹟

新買嫁？ 之前條友係貝迪斯都廢廢地

點睇都係洛達冇龍

屌你老母-1頂住

有無救濟吓我

當做善事啦

少留意

3:1我仲灰

九成半4全4

仆街，一45分就掛，買唔切單頭比c。。。

3:3 就正

狼隊可以重注

4:1

4:1咁都無咁難過

比啲信心 冰撚到完場啦 屌你漢堡

如果開晒上盤 救濟下你
一球都無

ajax後生仔入唔入到10粒？

救埋我好冇

我話買唔切比c特

漢堡伏伏地

20:1

通常踢完上半場就收薑

原來係咁

漢堡 入未 你老死科隆拎左3分 你唔係唔跟呀

咁撚勁但排13

比斯特上

串撚咗漢堡

漢堡包冰角
比c特456

漢堡中伏

可能龍門唔守 去咗踢前鋒

冇得升班 成日做波

上啊 一陣仲要叫埋卡數

同路齊羊！一齊食m記加大

贏曬夠食譚仔了

漢堡屌你老母中伏

4:1 80倍

仆街我個3:1波膽
咁都頂唔到

有冇英超陣容睇

嘩屌 衝動哥 好耐無見

介賭左一排

jm9戒賭

漢堡好有里昂影子

點睇英超10.5b

？

好撚難玩

對家先入 0:1完

衝動哥你係咪cool牙？

比馬會劏到一頸血

等走地啦

靠做gym度波大法 劏返馬會啦

單頭狼仔睇波算
死漢堡

比斯1:0

比c特！！

比斯特上力未 漢堡繼續冰角 卡數一陣比心機

巴打上啊

上左

要左卡數細注玩玩

屌你歐塞爾個後衛...一腳bam埋去自己龍，是咪on9

唔知醒冇買阿積士

Acesteam啲link仲可以點搵？

西甲果場難賭到

烏龍？

唔會再買盤王
前2日全部盤王都死撚晒

reddit

漢堡包冰角
比c特456
卡數456

唔係無晒咩 我平時搵link啲度無晒

全部唔玩
留返晏晝條過關算

要狼隊$2000

祝贏
今日得防衛者

巴打齊上

加多個0啦
贏硬

同路齊羊

漢堡仲未入 快腳啦

漢堡針得
主場比人屌打

德乙大波未

比斯漢堡2揀1 揀左漢堡 想死

特雷斯登入返粒定下驚先啦

狼隊-0.5中

狼隊有無link

繼續冰角啊 屌你漢堡包 比斯特 卡數上

點搵?

狼隊比人禁屌？

狼隊角大可取

漢堡包冰冰冰
比斯特456
卡數456

漢堡包入波未

利雲特

狼隊咁快出1.5b既

紐卡 防反

漢堡半主ok?

比蘭有同路？

Burger入未

狼隊今場唔容易

Yes

漢堡破唔到大巴

漢堡又出嚟撚手足

狼隊角細易到

特雷斯登守住

狼1-0

漢堡屌你老母

你老母比狗屌

唔得 入1球定下驚先

漢堡包冰角
比斯特 卡數 頂撚住

狼1.5b

買左葡超客！同路加油💪

仆街特雷 半場完前都要刷多一角

漢堡老母被狗屌

2222

漢堡 和主

卡數咩情況

漢堡啲黑鬼唔知咩叫越位

卡數今場幾進取
唔死守

無架黑鬼撚有腦

買左500狼 求半格

法乙有無得追和

力架死返去打後衛啦

利雲特咩情況

半4全7

過左關，比次機會黎

狼隊個種廢

5-1

唔死守就仆街啦 ， 唔死守就比人入兩三粒

1-0

艾拉1:0

艾拉goal

屌咩

絕殺！

卡數入人地兩三粒可以嗎

好彩冇買利雲特
又準備被人中出456

0-0

法乙烏龍屌你老母

狼狗今場d把握力廢廢地

換佢出黎絕殺ok?

客隊20號屌你老母

卡數入到狼2-3粒
狼起碼入左4-5粒

心水 狼狗8.5b 如果個盤跌返落黎再加注

狠1-0

屌3打3 拖到慢晒

垃圾狼主場都入唔到

邊隊之前

狼隊應該小勝

卡數 比斯特頂撚住啊

( Show Blocked User - 什麼我都有預感 )

馬天尼斯d fd 英超夠唔夠班

法你老母追和！

艾拉刷咁快點入手

個number劃好d啦

好心就cut咗上面啦 依家夜媽媽好彩就冇人搞你

又開始死守了 屌西

好撚驚 頂完呢三場仲有防衛者

兩場荷蘭nba

而家最驚係漢堡包同卡數。。
巴打一齊頂

456即係咩..

卡數大巴已泊

入對家456球

死肥賓 護級都唔撚攻 不思進取

作客盤王

頂到就黎心臟病

屌，荷乙真係大波100%

上星期五冇買？
幾多細

狼12M?

上星期五得一場大波

2場都大左

灰

艾拉角大呀 頂 入唔到手

狼0突破力 1v1都過唔到 屌

有

漢堡冰角
比斯特 卡數頂到完場

神救屌你老母

Who?

卡數

狼個9號勁到

卡數攻下啦屌 唔攻點打反擊

漢堡入啦屌

買左漢堡盤想喊

漢堡有乜資格讓咁深

即場狼主勝!

卡數一攻 狼狗8個係禁區 洗唔撚洗呀屌

漢堡包冰c
卡數 比c特力頂

漢堡1-0

漢堡包冰角
比斯特 卡數頂撚住

5c wolf

巴打繼續頂

漢堡包贏到盤 聽日唔食漢堡包

卡數龍

做乜，冇睇到

漢堡0-0 ft

卡數插水博12m
點知收yc

卡數差d入

狼今場

狼大波針

買漢堡上盤我真係要驗腦

讓一球笑死人

好曳
對卡數都咁多人守on9

漢堡包 贏到盤 做一世球迷

走盤 做一個月

輸盤 永久blacklist

一早要blacklist la。。
我從來冇買過呢隊西波既盤

Blacklist定都得啦

我狼 漢堡 入波

漢堡假撚完未

買左狼1:0
睇好找卡數守得好 一係和佢 一係1:0

0:0都大機

漢堡啲球員返去漢堡包啦

屌

比c特比c喇

漢堡咪撚刷呀屌你

漢堡快入，入左3球我黎漢堡

skip

除左荷乙場場都細？

🍔0-0

12m唔入

屌你老母

永久blacklist 德甲

德乙正氣幾多

歐塞12m missed

漢堡好鐘意賣分

漢堡 贏唔到不如輸埋佢呀屌你老母

Bet365個無入球仲低水過馬會 狼依場應該00到尾

漢堡屌你個西 不如輸埋佢

屌3碼唔入 狼

狼隊果場求其入三粒，ok?

漢堡黑鬼唔識交波？ keep住個波托柒？

屌你漢堡

打假波嘅野你唔明架啦

漢堡降班啦

歐塞爾追和我生食一斤菜心

12碼誤入

漢堡深盤都有人敢買
依季開過幾多次00

屌你老母 漢堡咁撚樣都入唔到一粒

德乙第一 上返德甲咪又係降班

垃撚圾

12碼都唔入

比斯特gel得 歐塞12m都miss

0:1 卡數

走都走唔到

on 9

狼隊果場入多兩粒

卡數goal

狼假撚到

卡數靚到
5x1 gel了

比斯特贏波都冇用

穿左漢堡

狼可以jump了

漢堡GOAL

208 艾錫希頓
35.00

我愛你

盤王

漢堡1:0

入多粒一世球迷

漢堡入多粒

仆街狼cup啦屌

等到84分鐘先「走」到盤，多謝

卡數一定死守了

陣間1-1就好笑

慘 我都買咗1球

係，好似今朝小保加咁

狼隊屌你老母

漢堡包假撚到

卡數比c特頂實

唔入波又假 依家入波又假

好過完場都走唔到盤

穿左條比斯特 走到盤都有啲肉仔食下

狼真係打強隊先有料到

卡數今場防反都幾勁

有冇睇直播?

big 6 殺手

唔刷角d隊今晚刷到仆街

狼隊個邊求其比多粒啦

冇睇？

冇。咩事

仆街歐賽爾

特雷斯登求走盤

狼隊同第6差咁多分 踢到識飛都追唔到上去
卡數就護級 照道理應該卡數有戰意啲
不過我係見佢作客盤王先買

走唔到盤固然係閪波+blacklist
但去到臨完場先走到盤 咁都值得表揚?

後衛冇壓力下用腳回傳比keeper
個keeper又7下7下咁甩腳
比人迫之後入左

漢堡個場會唔會2隊都假
鳩足85分鐘先入波
殺撚曬啲大波 no goal 和波
望住個盤口黎踢
入一粒 走盤

其實都唔太算戰意問題
狼今場真係一般

我狼cup柒卡數啦

通常pk唔入都收皮

唔表架啦 blacklist 柒

有啲難

狼隊入2粒飛過黎支持

睇live 和到都頂盡

我漢堡入多粒完場 上返德甲繼續買你

攻未

狼好似開始攰？

漢堡 1:0 ft
6c

狼cup啦

卡數差d入多球

卡數ng

好在讓球3x4
狼真係跣左一獲
贏兩場都有錢收

狼變陣 反cup
狼NG

又輸

狼隊反Cup可入手

狼入返粒啦，我個大波輸半算啦

呢個係心態嘅問題，感覺上好似比漢堡撚左80幾分鐘
雖然我都係買左千幾蚊，只係感覺上極唔舒服
漢堡Blacklist

狼 角大11.5有冇諗？

唔似開到

狼果場爭兩粒

狼唔入就比人入啦

利雲ng未

MIGUEL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

買唔落 試頭先2.2

原來比斯特對家射失12m

今日中晒角球大細 爽漢堡利雲

半大又開中
頭場 漢堡

撚就撚硬架啦

德乙第一 可以送下分比人

算 過到呢關 再blacklist佢

烏龍一球到尾屌你老母

頂住兩場no goal

狼cup未
利雲ng未

原來我自己買左10.5b 咁唔買11.5b.好了

狼9角完派100

I

比斯特屌住呀

me

嚇死 一個烏龍 又12m

Gel

gel

屌 狼斷腳啦
兩條飛斷晒 垃圾

狼隊10.5B入唔入得過?

斷左二串一

利雲入未

可以

龍都唔中

唉狼隊屌你老母一轉盤就開唔出來

頂撚住無入球

狼隊-1C

買左1000

追和未呀狼 你令到黃偉誠佢地好傷心

波膽過關

11C GOAL

11C

11c goal!!!!!!

比斯特派未

要買阿甲呀

狼隊咬死對面

角球又輸

狼cup未
利雲ng未 dllm

狼似和到

13C

垃圾

痴左線12.5s都輸？

屌比蘭紅左

12完之後有球 卡數個CB甩腳

狼唔要等佢碌出底線要角

無計

唉角球都輸

屌
好彩中場補飛

兩場角細爆撚曬

補幾耐時？

角細輸到仆街

屌 4場都得一球？

如果13完
真係屌7佢

狼隊又要輸又要爆角

未開場買左大先
發覺啲大波一定9.5b10’5b

幾時ft

狼今場破哂記錄啦 單邊12

又針8k

唉

琴日小保加搞到我唔敢買啲阿甲鬼盤

狼

小勝一球

14

小保加好撚賤

比人80分鐘追和

平時好日唔刷 今場單邊13

咪搞9我 角球入波

發覺墨超最好賭

wolf 和？

1:1

係，琴日就係呢場搞到輸幾千

真係和

ok

1:1

屌 咁都2:0

咪又係輸

無咩分別

死狼 刷到上天

神龍左成場比人FOUL 1次就收皮

狼都玩until we score

艾拉維斯一早入多球咪唔駛咁緊張囉

adama traore 成季最好呢球傳中

。。。 咁爆no goal

差尾關，防者生性

聽日allin曼聯

好在補飛wolf ng
我差d屌爆wolf老母

兩邊爆角 輸8k

仲要補4分鐘

屌佢老母狼隊又絕殺

防衛者 有同路？

2場絕殺

好波

個龍咁都接唔到個波

有！

10倍和客絕殺

6點2.5b

防衛者果場好鬼啵...
外圍都係讓緊1球，馬會讓半一...

Same

諗住頭兩場過到再派 咁都輸on9

應該開下盤

慘撚到

兩場都最尾入波,馬會又要拖時間confirm
唔使買六點南美波了

輸到仆街

諗緊買唔買好
好怕80分鐘先追和到
尤其是榜首對榜尾

防

防衛者 聖馬田

唔買阿假啦 留翻聽日all in 我曼

曼

防了

比蘭倫斯屌住

買左防半主

賭撚左成晚冇贏過，買阿假追數

感覺似下盤 讓半一咁小

防者穿盤大波

一球上落

塞爾巴圖絕殺未

唔比 下盤頂實

巴打堅料
有冇推介

博佢好似琴日小保加先入一球再比人CUP

防入未

如果又係斷一又係斷尾我死比你睇呀

又真係慘 咁岩呢場無即場補飛

出面d賭神post有咁燈得咁燈

唔貪心，半格夠
防者你中龍未

防衛者jump

防2.5s gel

場場追

咪防衛者上盤

仆街了，龍都冇中過

5x1差防衛者
雖然補咗下盤

防衛肯入未

走地防衛者無乜飛到...驚0-0和波完
利申上盤

睇黎防衛者都係輸盤收場

防衛半主已死

今場巴聖又咁正氣

買左半主

防又係數據屌打 然後和波劇本

巴甲對巴丙

防半場比一粒 好冇？

有日santos 比人半場炒

防快入啦

批准

五分鐘

防針得，唔記得補下盤。。屌
又係斷一斷尾迫害

禁屌都係起得4腳 去死啦

防2.5b
5抽2 $100

Lmm

補3 mins

又無人要尾場半大

屌 斷利雲特

LM

防全格到抽1派100

半場姐 下半應該入到

嗯

尾場客盤

高水

點解

野仔post全部都開全對家

防3:0 2:1 ok?

ok

防衛者唔入波不如唔好踢波啦

廢對廢 客隊護級波

防衛玩完未呀dllm

仆街，原來比人燈
連續幾日斷一斷尾，點玩呀

進攻者時間到未？

我淨係知我時辰到

唉...

0-1

比漢堡斷晒幾個過關 唔係淨賺成皮 依家乜柒都無 千估萬估 估唔到會係漢堡收皮

唔識賭了

巴塞-0.5/-1❌
里昂-0.5/-1❌
AC 2.5細❌
利雲0/+0.5❌
狼隊 -0.5/-1❌
防衛者 -0.5/-1
漢堡 -1 走

隔黎post

根1-0

快比多2球

明燈

要戒了

巴塞-0.5/-1❌
里昂-0.5/-1❌
AC 2.5細❌
利雲0/+0.5❌
狼隊 -0.5/-1❌
防衛者 -0.5/-1❌
漢堡 -1 走

屌佢老母

防終於比人破金身

卡數劇本

一模一樣

防衛者針

成日都屌d傻西剩係識買勁d個隊
呢個就係人辦

話撚左個盤鬼架啦，仲咁多人衝去買

屌你老母5x1又斷一斷尾，on撚鳩架
搵人教下我點賭，個心好撚攰

我都4串5斷佢........唉
凈買4點3場咪算鳩數囉屌

今晚all in 獌回血啦

唉，賭撚到火
賭左咁耐中得1次4x1，仲要冇半格
其餘全部斷一，撚狗我

兩日都中阿甲伏

尾場半2全2feel

所以我今日忍手唔賭阿甲，留返今晚買歐聯

柯煙推獌算，冇過關運，成日比人迫害

睇返其他人大家都係斷尾關

兩隊快入波

又多一隊blacklist
當愈黎愈多blacklist就代表賭得少
賭得少就等於羊了

南美波閪起上黎唔係人咁品

尾關呢場有得補飛 大家點都唔會輸啦

希望今日有進攻者時間

最後一注200
狗會唔派錢點補

尾場睇好邊隊

1-1

Cup

1-1 cup佢老母

係咪仲有希望

上啊

求cup

夠膽贏埋

祝各位過關巴打齊羊過肥年

主 但阿甲唔會買

希望防衛cup 手足啲過關收錢啦

兩邊快手比多粒

阿根廷頂住

就咁完場ok?

求半格

根人快啲輸啦

降班平均分未到你出事

阿度斯維ok?

奧格✅
列斯✳️
西布✅
唐迪✅
奧厄❌
海登✅
基爾✳️
圖盧✳️
歐塞❌
比蘭✅

訓 大家贏多啲

藍斯

入注16.5b

快啲cup la
冇錢喇

彭美2.5s頂住

2.5s gel

防衛者求下你變進攻者

1-1 入多粒

屌你 防衛者 入多一粒啦好嗎

入啦仆街

假希望

平手突然變返平半 365

痴線 2.5真係頂到

Jump 得啦

唉..我條串啊 玩玩下訓著左 補唔到飛了 防衛者求下你入返一粒

唉唔識賭了

防衛者絕殺 派5個100 頭5 幫手集氣

Ok

彭美我命令你2粒完場 讓球和 2.5s全收

勁易

屌你防衛者快撚啲同我入一粒

屌你玩夠未 入佢老母啦

死賤種隊又賣分，呢幾日d強隊夾埋撚賭仔？

21!!!!!!!!!

屌你防衛者絕殺到 我以後追黎買

2:1

2-1

屌絕殺

求派

糕

屌你 我愛你 防衛者

2:1 goal!!!

2.5b goalllllllllll

要追了

好撚彩

Goal

goal

睇黎有人要派錢了
留名睇走數

好感動
防衛者同漢堡都絕殺

好波呀

搞撚店!!!

好撚感動

Gum係咪過到關

Goallll

絕殺到 等你派呀ching

靚到 柱邊入波

ys fatfat 5x1

仲要漢堡我買到半一盤

網都射撚爆佢

我有冇睇錯呀

你係咪買好大

起身發覺琴晚淨係7場淨係輸狼隊
終於有日起身係贏錢手hehe#lny

防衛者次次都玩絕殺反cup

All black2 玉九孫 小剛 吾是撚姐 最強地球人 留tg

終於唔駛一齊驗腦

聽日推落曼聯

巴打買左幾多，想睇下張飛

好感動

想要聖馬田

防衛者 榜首.....？

岩岩先起身留唔切名 但找數真漢弓木

兩位麻煩tg

贏1萬3

入了

聖martin gogogo

屌輸半

恭喜巴打，越開越有

Huge_dk 多謝

狼隊真係好撚廢 讓乜撚野半一

賣分

防衛者上盤成日都要補時絕殺

球探有隊叫破壞者

5位幸運兒我會今日內入比你地 唔該曬大家集氣 第一次5串1收錢

卡數聯賽作客凈係輸過一場盤
同埋狼隊讓波多數出事

真係同我一鳩樣
今日食m記加大了

雲加出正水連勝

係肥賓打強隊有一手

狼隊強條撚

唔通同lv牙

聖馬田+1

0810 2/2.5b

屌你老母閪 取消左關注。 2:1 唉 好辛苦

琴日一早同你一齊買 估唔到銀行最後1000蚊比我屠返馬會

我買左主盤。 打字都打到一舊舊sorry sorry

艾度思維

巴打tg

尾場唔買 cash out 啲錢 留返啲買我獌

Me可以代領

主

1.7好似送錢咁

主撚鳩

Post完個位刀仔巴打未上水
就淨低個3個再抽

馬丁+1

角細送錢

兩隊好多角

客fg

半大全大

多角隊對多角隊=好撚少角

屌佢d 波咁夜開， 又捱到兩點頂唔順訓著左

9.5s

狗會派錢味

有人大大力買9.5S

9.5b

sor 大力左

角球快撚到

8.5

角球咁快轉8.5 邊個咁大筆買角細

邊個咁大力買角細

屌你老母點解我會買咗10.5b

快d落仲好 等陣刷角

1111

半場入4.5B

點會角細呀阿甲

11111

1c啦

好彩未派彩 忍手今晚先玩

嬴多d

羅馬讓波圖？？？？？？

派左了

點解轉唔到錢返入銀行既

羅馬曼聯2串1

冇野 傻鳩左揀左存款個格

半細gel

紅

客rc

馬田rc

rc

客紅

戰神卡

Rc

咁快紅

9分鐘就紅 客隊點頂

半客

屌你老母咩咁快就紅

越紅越勁